臨時英文台開咗喇,支持既入去用英文留言

Five demands, not one less.

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

English Yes

English

英文都唔講仲點 sir

English here

App有冇？

直播台＝臨時英文台

中文仲多過英文

依家開始嘛

gogogogogogo

Support

突發！開始多人

識英文既同我入去

同我入去呀

English channel open now go in!

Englishhhhhhhhhhhhh!

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

I go to school by foot

english

So we should share the link or this post to other social media in order to make foreigners to know what happen in HK.

Yes share on twitter. We are temporarily using live channel直播台as english channel